夜麻麻唔訓有咩做 陪你傾

我先我先

返工想訓都無得訓

月薪幾多

飲酒

翻上床合埋眼就勁多野唸，根本無可能訓到

瞓覺會發惡夢 懷疑自己PTSD

一直咳咳到以為自己有肺炎

晚晚都訓唔到

我最近都係咁 擔心好多野 仲要日頭又訓得無咁好

自己一個係屋企飲酒

屋企人唔比飲呢，晚晚等真係攰先訓到。。

PTSD係咩？ 長期發惡夢就係會頂唔住 勁影響日常生活

上連登生理時鐘亂晒 5點瞓3點醒

創傷後遺症發惡夢搞到個人勁燥底
已經幾個月啦

講呢啲

我想屌lucy yueng
點先做到

見到有post 討論以前東莞叫雞
恨生不逢時

要睇醫生啦

停咗工7日 聽日要返工 仲未瞓到

唔洗返工，攪亂哂生理時鐘....

講多d
利申識佢本人
佢d ex多到十隻手指腳指都數唔晒

下星期去旅行 有乜要注意

好掛住佢 霖霖返黎我身邊好無

咁係咪要去見咩心理醫生個啲 見到平時診所都有但好貴
但幾個月都係咁 巴打你又忍到咁勁嘅

一訓就係咁諗野 訓吾到

聽日第一日去新環境返工 遲到就仆街了

睇症話我個肺清 但都好L驚呢

哈有咩所謂佢d野我都知反正

宜家仲唔訓 molamolamola

奢侈嘅生活

好緊張

加油啦巴打
聽日記得有定多幾個口罩
Office個啲真係好鬼污糟

唉唔撚覆機，灰

我要接客 由開門嗰刻 接到閂門

明嘅 呢年大家都辛苦啦

呢個真係唔知 屋企地方好似唔得 迫佢去廁所食啦 但我試過有朋友食煙我剪佢支煙 等佢無得食 但風險自付 小心家暴 純粹笑下

咁帶定豬嘴啦 你望就望少啲客啦

你又做咩咁夜都唔瞓

返工

飲悶酒

返工有得撳下手機都好吖我嗰份做到無停手

聽到隔離屋咳到肺癆咁樣

夜晚晚悶飲酒好傷身

呢排都仲做到無停手？ 咁多客咪好高危

今日嬲撚到訓唔著